多人遵守協議退選 九西新東末席有變數

九龍西暫只有劉偉聰在facebook表明退選，指「對初選結果無怨無悔」，會尊重選舉結果，並支持名單入圍的各個候選人。」⋯⋯⋯

⋯⋯⋯第六的灣仔區議會主席楊雪盈表示「一定會尊重選民的決定，遵守初選協定，跟從民主派協調的安排」，並承諾「會繼續在不同方面上，以我能做到的一切，為香港的民主化作支援。」末席的南區區議員彭卓棋表示「塵埃落定，接受結果」，指「初選只是中途站，堅定抗爭是出路！ 」

B云一定係反口狗嚟

想做馮檢基

屌你老母黃碧雲快撚啲走

利申：泛粉

big 暈：睇埋民調 有好多啊婆無參加初選投票 都係民主黨票黎

最驚玩合組名單
票數上咁又唔同計法

馮檢基係俾人用群眾壓力, 俾人有小圈子嘅感覺

但係今次係公平選舉, 講到明唔夠票冇得入閘
B云都唔跟

佢反口咪一樣唔使選，無白鴿黨撐佢選條撚咩

民主黨實反口
咁大個黨但少左位 d 人邊個養

九西民協排第五未認輸都正常 因為爭幾百票未計紙票
黃碧雲就唔該收皮啦

佢如果反口既話
分分鐘攬炒成個白鴿黨
佢自己諗啦

咖哩飯應該都無啦邊會搶到7席

VL有plan B

彭卓棋
大灣區見

但如果第56退出政黨 再合組又唔同講法

支持

過番民建聯啦仆街

如果本身有區議員做緊都話野撈下，佢地冇真係冇晒價值

89素人合組名單就唔同講法喎

佢依家排第7喎

叫呂出黎選啦

反口白鴿攬唔落架喇，俾人踢出黨都似

如果呂 同林合組名單咁又點計

算唔算打矛波 好灰色

尊重返初選啦
如果最後排第8就係排第8
唔好又話咩兩條隊加埋一齊會多過第二個候選人

呢頭叫父權雲尊重結果
果頭又推呂智恆出來，想送佢死咩

同意

咁咪食左林卓庭一席囉, 你估會食左對家咩, 咪傻啦

尊重初選啦
唔通B雲同第2個高票合組你又接受咩

咪話好灰色

家陣少左三個位 涂 胡 黃 三個老鬼

從來冇灰色過
如果你要玩combine,咁一係初選個時合組名單出
係你打橫黎講

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #光復香港時代革命 #移民走資 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #快閃文宣

要反口都唔輪到佢啦，排第7咋

迫雲反口累死成個白鴿

鄺囝，智勇票王仲好

胡，尹，林實比佢害死

9up下姐
希望實體票會反敗為勝

胡同塗仲有得選，除非無DQ

除左一舊雲
其他幾個都係邊緣位
要睇下每區協調出幾多隊
超區講過話出4隊，但未知

大灣棋千其唔好出嚟選

好難……
希望我係燈

睇下田少派咩人去新東啦

搏盡無悔

如果計實體票，應該係對范國威有利
始終佢地區多莊腳，填得實體多都係老人家

犯呢個25狗點解仲有人投佢

其實我覺得現任區議員個d其實繼續做地區工作，留返d乜撚都無份既自己友上，到時立會區會兩面夾擊，係立會做好工作亦唔會搞到地區工作停晒先係上策，個撚個都夾住立會+區會雙料入去，地區工作到時做得衰，4年後又係比選民踢走。

中共養

唔入咗閘先退選？
一陣俾人DQ晒

應該點都入多一兩個先

其實條數點計，一開始又話5出3，而家4隊即係當建制係雞

鄺真係區同立法雙料都係票王

咁早退係咪傻左 dq人之後都可以補番呀

新東人表示好危險，覺得實傾唔掂數有人堅持出選

可能轉入民建聯🙃

都話出選隊數 係目標奪取席數+1/2, 所以九東目標3席 會出5隊/ 超區目標3席 會出4隊 咁樣

讚賞雪盈和劉偉聰

佢反口就政治生涯玩完

其實你想累死佢？

好撚仆街
唔認數咪大大聲囉
我ok㗎
但唔好賴
係咁話出面民調唔準
不如你又講解下你個民調有咩咁可靠？
是咪用月薪10萬托出嚟所以穩陣？

正選被DQ, plan B 係邊撚個都支持

你唔好理
始終新民主同盟係地區仲有莊腳

佢敢反口組團屌柒佢

有六十人加持， 夾硬再選嗰D唯一目的係界票

之前區軒有講過
區區個協議都唔同
我諗有d都未拗掂數掛
我個人就覺得出4隊係搏，但唔係冇機偷雞
始終奶共個邊，好多大粒野又出名，連區議員都選唔到
除左阿頂之外，真係唔知出邊個

你如果計過票 新東傳統建制派票其實不足3成
新東係田少+方國珊出來鎅票 +民主派配票做得好
係有可能7席
派住7張名單 大不了情況唔啱嘅時候 包尾退選

冇人講過dq係後者補上

長毛退咗未？

如果彭卓棋 痴埋去 梁晃維到一齊選
即係梁排第1，彭排第2

咁叫唔叫違反

阿頂區議員都選唔到返左大西北。

老實講咁都唔博4席就太冇出息。

係囉我就係有呢個問題

而家都係差唔多策略

咁嘅結果想反口不如慳番淡氣做好少少

唔算啦。梁本身出左線

dq個時無得再加入 咁咪姐係俾建制補？

佢唔係話尊重初選結果？琴日電台聽到，希望無聽錯

無出黎投果d一定係全部投B云咖

尊重 但為左大局含淚出選

係 其實係佢已經確認會跟初選結果做
一路響度不停撩佢出嚟講唔知有乜用意

胡志偉都比佢搞死埋

多謝幫手FC

係喎，你岩
真係要出琼子同白偉俊同老鼠芬先得

你換袁海文選都gur d

如果你指最後梁會畀人dq，彭頂上出選
咁我真係投唔落

分咁多條隊，點樣投都係問題
一張名單，跟得票率排次序，有咩問題？

我諗真係DQ,佢地會有plan B，入左閘再做endorsement
眾志依招玩唔少啦
袁嘉蔚就係例子

咁咪選囉, 選民自有決定

佢根本就係老鼠芬 蔣麗暈之流啦

唔係，純一齊出選

新界東係李啟迪
命運應該有d類似麥嘉晉式敗選 最多都係一萬幾票

你睇真啲香港個「比例代表制」係點玩
咁樣只會浪費選票 要攞到最多議席 係要平均分票比每一張名單

依家開始召喚神獸「靜靜鷄」，只要贏

講到依家佢未玩完咁
咁老應該都好難再有咩作為

如果唔組合
9月點確保夠票每個人都入到？

Respect尊重結果嘅候選人

其實大家都係睇名單排名第一嗰個，所以如果唔係頂上，冇乜人會理會？
但點解係佢呢？一嚟佢係全港島最低票，好明顯係冇民意授權；
二嚟，好似冇必要，要解釋下點解係佢

若果最尾佢冇反口 遵守協議
話曬都係同路人 希望大家唔好咁mean
俾番少少respect佢

新東出6張名單，第7名係後備

涂緊身呢?

喊包鼎輸左東涌，
要接手羅志祥d鄉黑票選新西。

熱狗上屆叫人含喊包鼎，
今屆如果佢地又唔妥本民青/坦克車，
就有機會叫人奶殺人琼。

對面白偉俊繼續選九東既話，
要搵第二張出名既選超區都唔易，
第三張就更難砌張名單出黎。

新東仲有姚冠東同黃兆健
所以唔洗諗會有7席

2016年 佢哋個聯盟係新界東都剩係得4%
23,000幾票 你覺得今時今日剩得幾多？

如果初選班友比人DQ哂，係咪搵返李註明，司徒華果D選？

DQ者自己搵人做佢plan b

九西選民欠雲b一個交代

利申:迷雲黨

無初選既
玩屌票又有玩初選，已經有得比連登仔揀

如果佢唔返口你係唔係幫佢奶先？

算鳩數啦呢班loser

多謝肯退嘅人

唔影響
保皇班友跟黨投

楊雪盈支援我一個就夠架喇

黃兆健大大隻應該都好打既
不過作為熱狗隨時又話佢角色唔係衝最黎都係坐係到唔做野

呢班人入唔到去都會攪局

新同盟係唯一可以用地區工作收垃圾筒公民力量嘅黨派
地區工作先覆蓋到平時唔留意政治/上左年紀嘅人

你地知民主黨有前科鐘意入西環含撚
而家咪比你素人攞彩
到時西環dq晒就會以無人上我上/唔可以比香港人含淚投建制既英雄姿態出選
始終中年個班左膠對民主黨有感情係事實
本土被人dq都係事實

屌你咪屈

劉大狀剩係話會遵守協議安排 初選結果都未出曬

gchi劉狀反cup

最好佢即刻反口，咁樣政治自殺順便清理門戶

樓主pin呢個啦 個個未FC就屌

其實好煩 人哋都認輸仲係度糾纏都唔知為咩

4年後仲有得選先算

反口冇咩謂 因為佢一定唔夠票 做衰個名最後只能投靠反民主派

都話派出隊數會比 目標奪取席數+1/2, 比多個機會大家競賽下, 到臨正式投票一星期前 憑民調決出 邊幾隊, 然後全力灌票分票比呢幾隊

所以新東非建制其實隨時有10個人, 除初選嗰7個外, 仲有黃兆健 姚冠東 羅庭輝, 由其後嗰3個真係一個幾大既變數, 佢地會拎到幾多票真係好難講

今日有傳媒報咗西環用民建聯工聯會一條飛李慧琼行頭，觀塘顏汶羽第二，工聯會北區溫和達(受惠新民主同盟鎅死呂智恆嗰個)排第三

但係上屆新東陳國強中dq,金金大師同椰子是無辜的都有得選，唔係成條飛dq

超區可博4。鄺神同岑冇難度。
如果鄺神可射d票比坦克都會穩定入閘。
老塗就自求多福，睇下有幾多大中華膠同淺黃投佢

司徒華點出黎選啊，嚇撚死人咩

差幾百票點追
睇票數得票率好難追

一票不投後3個

的確係所以九東狼死到搵工聯會鄧家彪同個禮義廉黃大仙收皮區議員去選，咁班盲毛就跟樁腳指示投票

因為九西未決定 會派幾多隊, 如果決定派5隊佢咪有份囉

冇去初選冇傾計

琴日條數淨係電子票，而九西實體票站有幾個係民協區議員辦事處，民協唔係無得追

今時今日港共有咩係做唔出? 你唔比佢今次會成隊所有成員一齊DQ咩, 所以出多一兩隊其實無錯

遵守協議係君子行為
守唔守協議 自己決定

羅庭輝應該唔會選
佢有去協調會議
另外兩個
保持三投三不投原則

排第5其實有機會選
前面果d可能dq
報多一個人名穩陣d

反而超區排第四就一定有得選
建制派玩保守出兩隊點樣都焯梗三席
出夠五席都仲得

一定係出4個唔洗諗
建制拿唔到3席

超區一定出4
王-坦克
鄺-戰士
岑-法師
塗-濕鳩輔助

重點係對面唔肯出方國珊，基本上只可以單頭，一條飛三個人
咁一定係出4張飛搏4:1

最後一定話呢個初選只係用黎參考，留名等笑

4：1其實無可能
不過可以等佢4個自己爭3個
方會去新東

即係話迫暈大嬋會依舊9月參選？合乎初選非法律約束性初心吖。不過，競逐連任議員，如果得票三位數字，真係會好難睇，被選民唾棄烙印鐵證，就好似被紋咗個「嫖」字上額頭咁...

你都傻， 民主黨自己都會配票啦，鄺仔咁多票，過票俾呀塗好易咋

建制個兩隊唔會一樣票

呢個時勢黃藍壁疊分明
中國珊分分鐘係豬隊友介自己友票，多謝晒

你岩
我醒唔起鄺神係白鴿
因為佢做既野同一般白鴿好唔同

唔係話過就過